[{"id":"3506092410287464932","published":"2015-10-10T02:49:00-07:00","updated":"2015-10-07T03:31:38-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQ0MjEzODk4NTgyCm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/10\/antes-de-las-12-se-sortearan-entre-los.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/3506092410287464932","title":"Antes de las 12 se sortear\u00e1n entre los presentes viajes a Marruecos","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<h2>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">Se sortear\u00e1n:<\/span><\/h2>\n<h2>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">1 semana en Agadir en Royal Decameron Tafoukt Beach Hotel + paseo en catamar\u00e1n<\/span><\/h2>\n<h2>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">1 semana en Agadir en el Royal Decameron Tafaukt Beach Hotel +1 hora de masaje<\/span><\/h2>\n<h2>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">1 semana en Marrakech en el Royal Decameron Issil Hotel<\/span><\/h2>\n<h2>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">Fin de semana en T\u00e1nger para 2 pax<\/span><\/h2>\n<h2>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">1 billete de avi\u00f3n abierto 1 a\u00f1o Royal Air Maroc para trayecto desde Madrid a cualquier destino de Marruecos<\/span><\/h2>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-gOepy63Xz14\/Vg5SjdjOV8I\/AAAAAAAAFr4\/ov5i2hmdYLc\/s1600\/558002_110_z.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"425\" src=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-gOepy63Xz14\/Vg5SjdjOV8I\/AAAAAAAAFr4\/ov5i2hmdYLc\/s640\/558002_110_z.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<br \/>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-x9LK3VOyjJA\/Vg5SjSv7YBI\/AAAAAAAAFr8\/ONrRpNDMI2I\/s1600\/AFRICAMOROCCOMOROCCO-AGADIRAGADIRRES_002112.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"360\" src=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-x9LK3VOyjJA\/Vg5SjSv7YBI\/AAAAAAAAFr8\/ONrRpNDMI2I\/s640\/AFRICAMOROCCOMOROCCO-AGADIRAGADIRRES_002112.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<br \/>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-RYTRFWszjrE\/Vg5Sjxqr_TI\/AAAAAAAAFsI\/JxbmY3EXc_o\/s1600\/agadir.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"384\" src=\"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-RYTRFWszjrE\/Vg5Sjxqr_TI\/AAAAAAAAFsI\/JxbmY3EXc_o\/s640\/agadir.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<br \/>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-C3O_UIt-h2k\/Vg5Sj0-E76I\/AAAAAAAAFsE\/vBD4XmFA1uI\/s1600\/agadir_11.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"320\" src=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-C3O_UIt-h2k\/Vg5Sj0-E76I\/AAAAAAAAFsE\/vBD4XmFA1uI\/s640\/agadir_11.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<br \/>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-pTj6ymFxb7U\/Vg5SkNhTVeI\/AAAAAAAAFsM\/qE-kAaoQ278\/s1600\/big-atlantic-palace-agadir.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"372\" src=\"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-pTj6ymFxb7U\/Vg5SkNhTVeI\/AAAAAAAAFsM\/qE-kAaoQ278\/s640\/big-atlantic-palace-agadir.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<br \/>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-9JvMcg9r6ZU\/Vg5SknSdmoI\/AAAAAAAAFsQ\/FkT9I3kr5Sk\/s1600\/cordillera-atlas.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"424\" src=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-9JvMcg9r6ZU\/Vg5SknSdmoI\/AAAAAAAAFsQ\/FkT9I3kr5Sk\/s640\/cordillera-atlas.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<br \/>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-WdOpzTzpmCc\/Vg5SlAw-60I\/AAAAAAAAFsY\/FXkD6kM5yag\/s1600\/marrakech%2B%25281%2529.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"360\" src=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-WdOpzTzpmCc\/Vg5SlAw-60I\/AAAAAAAAFsY\/FXkD6kM5yag\/s640\/marrakech%2B%25281%2529.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<br \/>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-De2GCvN4FJE\/Vg5SlNruwSI\/AAAAAAAAFsk\/9Z5SMY6je70\/s1600\/marrakech.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"258\" src=\"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-De2GCvN4FJE\/Vg5SlNruwSI\/AAAAAAAAFsk\/9Z5SMY6je70\/s640\/marrakech.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<br \/>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-s484CMYcLNQ\/Vg5SjbOXRKI\/AAAAAAAAFr0\/kMaDQAA8yc0\/s1600\/Marrakech.png\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"320\" src=\"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-s484CMYcLNQ\/Vg5SjbOXRKI\/AAAAAAAAFr0\/kMaDQAA8yc0\/s640\/Marrakech.png\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<br \/>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-pnFwxnVi1eM\/Vg5SladPHsI\/AAAAAAAAFsc\/fDIh8c8VwmI\/s1600\/playamarrakech.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"394\" src=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-pnFwxnVi1eM\/Vg5SladPHsI\/AAAAAAAAFsc\/fDIh8c8VwmI\/s640\/playamarrakech.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<br \/><\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"labels":["Viaje a Marruecos Gratis"],"image":"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-gOepy63Xz14\/Vg5SjdjOV8I\/AAAAAAAAFr4\/ov5i2hmdYLc\/s640\/558002_110_z.jpg"},{"id":"7022345082836136321","published":"2015-10-09T03:02:00-07:00","updated":"2015-10-07T09:48:34-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQ0MjM2NTE0NzM5Cm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/09\/entrada-al-mswd-desde-la-calle-montalban.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/7022345082836136321","title":"Entrada al MSWD desde la Calle Montalb\u00e1n","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<h2 style=\"text-align: center;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Lugar de entrada al MSWD<\/span><\/h2>\n<div>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">La entrada al Madrid Student Welcome Day ser\u00e1 por la Calle Montalb\u00e1n, como se muestra en el mapa.&nbsp;<\/span><\/div>\n<div>\n<span style=\"color: #660000;\"><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\">Estar\u00e1 abierta al p\u00fablico universitario desde las 11:00 de la ma\u00f1ana hasta las 21:00 horas&nbsp;<\/span><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\">del s\u00e1bado 10 de octubre.<\/span><\/span><\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-o1eC1kYbGQk\/Vge-paq6AyI\/AAAAAAAAFjU\/ighkldhptLU\/s1600\/entada.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"368\" src=\"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-o1eC1kYbGQk\/Vge-paq6AyI\/AAAAAAAAFjU\/ighkldhptLU\/s640\/entada.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<div>\n<span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/span><\/div>\n<\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"labels":["C\u00f3mo entrar","How to get in"],"image":"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-o1eC1kYbGQk\/Vge-paq6AyI\/AAAAAAAAFjU\/ighkldhptLU\/s640\/entada.jpg"},{"id":"6135224317413037966","published":"2015-10-09T02:39:00-07:00","updated":"2015-10-01T08:29:47-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQzNzEzMzg3NDEwCm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/09\/apuntate-ya.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/6135224317413037966","title":"C\u00f3mo inscribirse en el MSWD","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<h2 style=\"text-align: center;\">\n<span style=\"color: #783f04; font-family: Verdana, sans-serif;\">Registro Online antes del 10 de octubre<\/span><\/h2>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/www.studentwelcomeday.com\/#inscripcion\"><img border=\"0\" height=\"183\" src=\"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-dZYQqDku8Rg\/VgZjbcpIq0I\/AAAAAAAAFi8\/wwzpdKbXETo\/s400\/Registrate.jpg\" width=\"400\" \/><\/a><\/div>\n<div>\n<div class=\"MsoNormal\">\n<span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\">Para conseguir tu entrada gratuita, reg\u00edstrate ONLINE en\n<a href=\"http:\/\/www.studentwelcomeday.com\/#inscripcion\"><span style=\"color: #660000;\">esta web<\/span><\/a>.&nbsp;<\/span><\/div>\n<div class=\"MsoNormal\">\n<span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\">Al registrarte recibir\u00e1s inmediatamente dos emails: uno primero para\nvalidar tu registro, y acto seguido otro email con tu ticket de entrada.<o:p><\/o:p><\/span><\/div>\n<div class=\"MsoNormal\">\n<span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\">Es necesario presentar el ticket en la puerta del\nMSWD. Lo puedes llevar en tu tel\u00e9fono m\u00f3vil.<o:p><\/o:p><\/span><\/div>\n<div class=\"MsoNormal\">\n<span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\">Te recordamos que para registrarte tienes que ser estudiante\nuniversitario, de grado o posgrado.&nbsp;<\/span><o:p><\/o:p><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"labels":["C\u00f3mo registrarse","How to login"],"image":"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-dZYQqDku8Rg\/VgZjbcpIq0I\/AAAAAAAAFi8\/wwzpdKbXETo\/s400\/Registrate.jpg"},{"id":"5918876681843296686","published":"2015-10-08T01:42:00-07:00","updated":"2015-10-08T01:42:07-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQ0MjkzNzI3MzI1Cm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/10\/querido-estudiante-bienvenido-de-donde.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/5918876681843296686","title":"","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-dngRP2ZhYxQ\/VhYsNSlL_SI\/AAAAAAAAF2U\/kNtVEzjgT6U\/s1600\/imagen.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"142\" src=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-dngRP2ZhYxQ\/VhYsNSlL_SI\/AAAAAAAAF2U\/kNtVEzjgT6U\/s640\/imagen.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<span style=\"color: #073763; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">Querido estudiante,&nbsp;<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #073763; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">\u00a1Bienvenido!<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #073763; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">De donde quiera que vengas estamos seguros que vas a disfrutar mucho de esta fant\u00e1stica ciudad llena de posibilidades y experiencias, y &nbsp;que mejor manera que\u2026&nbsp;<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #073763; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">\u00a1Junto con una Domino\u2019s Pizza!<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #073763; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">Por eso te esperamos en el MSWD con nuestras deliciosas pizzas,&nbsp;<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #073763; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">\u00a1No te las pierdas!<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #073763; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\"><br \/><\/span>\n<span style=\"color: #073763; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">Dominoooooooooo\u2019s Pizza!<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #073763; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\"><br \/><\/span>\n<span style=\"color: #073763; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">www.dominospizza.es<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #073763; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">901 905 905&nbsp;<\/span><\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"image":"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-dngRP2ZhYxQ\/VhYsNSlL_SI\/AAAAAAAAF2U\/kNtVEzjgT6U\/s640\/imagen.jpg"},{"id":"8758412065978989601","published":"2015-10-07T09:48:00-07:00","updated":"2015-10-07T09:48:17-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQ0MjM2NDk3MjU5Cm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/10\/sorteo-de-entradas-gratis-en-el.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/8758412065978989601","title":"Sorteo de entradas gratis en el Bernab\u00e9u para partido de la Champions","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-H8XTAbctO_k\/VhVMWBC0Y0I\/AAAAAAAAF1Q\/iN9hZGk24O8\/s1600\/escudo-del-real-madrid-cf.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"568\" src=\"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-H8XTAbctO_k\/VhVMWBC0Y0I\/AAAAAAAAF1Q\/iN9hZGk24O8\/s640\/escudo-del-real-madrid-cf.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<div class=\"MsoNormal\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">El Real Madrid, el embajador m\u00e1s universal de nuestra\nciudad, tambi\u00e9n te dar\u00e1 la bienvenida en el Madrid Student Welcome Day.&nbsp;<\/span><\/div>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">Entre los estudiantes registrados que pasen por el evento se sortear\u00e1:<\/span><div class=\"MsoNormal\">\n<\/div>\n<ul style=\"text-align: left;\">\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">1 camiseta oficial firmada<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">50 entradas para un partido de Champions<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">50 entradas para visitar el Estadio Santiago Bernab\u00e9u<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">1 visita guiada para 50 personas a la Ciudad Deportiva del\nReal Madrid en Valdebebas.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<o:p><\/o:p><br \/>\n<div class=\"MsoNormal\">\n<o:p><\/o:p><\/div>\n<div class=\"MsoNormal\">\n<o:p><\/o:p><\/div>\n<br \/>\n<div class=\"MsoNormal\">\n<o:p><\/o:p><\/div>\n<\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"labels":["100 entradas gratis Bernab\u00e9u"],"image":"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-H8XTAbctO_k\/VhVMWBC0Y0I\/AAAAAAAAF1Q\/iN9hZGk24O8\/s640\/escudo-del-real-madrid-cf.jpg"},{"id":"3414640560683535403","published":"2015-10-07T06:54:00-07:00","updated":"2015-10-07T10:14:02-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQ0MjM4MDQyMzMxCm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/10\/dj-de-los-40-oscar-martinez-estara-en.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/3414640560683535403","title":"DJ de los 40, \u00d3scar Mart\u00ednez estar\u00e1 en el escenario con la mejor m\u00fasica","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<h2 style=\"text-align: left;\">\n<div style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/h2>\n<div style=\"text-align: center;\">\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-uQpVbhSf2Bs\/Vg065njbJ3I\/AAAAAAAAFrE\/rQunx0IP2vU\/s1600\/Oscar-Martinez-fell-it-free.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"426\" src=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-uQpVbhSf2Bs\/Vg065njbJ3I\/AAAAAAAAFrE\/rQunx0IP2vU\/s640\/Oscar-Martinez-fell-it-free.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">\u00d3scar Mart\u00ednez pinchar\u00e1 de 19:30 a 21:00 y en todos los huecos que haya entre las 17:00 y las 19:30<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">https:\/\/www.facebook.com\/OscarMartinezDJo &nbsp;&nbsp;<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">https:\/\/twitter.com\/oscarmartinezdj?lang=eso &nbsp;&nbsp;<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">https:\/\/soundcloud.com\/oscarmartinezdj<\/span><\/div>\n<\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"labels":["M\u00fasica"],"image":"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-uQpVbhSf2Bs\/Vg065njbJ3I\/AAAAAAAAFrE\/rQunx0IP2vU\/s640\/Oscar-Martinez-fell-it-free.jpg"},{"id":"6573400660184446659","published":"2015-10-07T03:48:00-07:00","updated":"2015-10-07T03:48:58-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQ0MjE0OTM4MjE4Cm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/10\/madrid-tapas-trail-for-2-people.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/6573400660184446659","title":"\u201cMadrid Tapas Trail\u201d for 2 people","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<br \/>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-x_t293KTikA\/VhT4U_Qj1vI\/AAAAAAAAF0M\/NaLUqg8iVss\/s1600\/velazquezsorteotapasespan%25CC%2583ol.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"640\" src=\"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-x_t293KTikA\/VhT4U_Qj1vI\/AAAAAAAAF0M\/NaLUqg8iVss\/s640\/velazquezsorteotapasespan%25CC%2583ol.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">The historic Madrid and the world famous Spanish tapas are waiting for you at the Vel\u00e1zquez Espa\u00f1ol para Extranjeros stand in Madrid Student Welcome Day.<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">Vel\u00e1zquez School will be giving away one tapas tour \u201cMadrid Tapas Trail\u201d for 2 people. A recognized and quality tour walking historic sites and stopping in some of Madrid's emblematic local tapa bars. Come on, visit Vel\u00e1zquez Espa\u00f1ol para Extranjeros and take part in the draw<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">Also you can test your level of spanish with our accredited teachers or selfie yourself in our fun Madrid Vel\u00e1zquez School Photocall and share it with your friends and family!! Just for joining you will receive a free registration fee worth 25 euros for our Spanish courses.<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">Live Madrid learning spanish with Vel\u00e1zquez Espa\u00f1ol para Extranjeros. &nbsp;<\/span><\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"image":"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-x_t293KTikA\/VhT4U_Qj1vI\/AAAAAAAAF0M\/NaLUqg8iVss\/s640\/velazquezsorteotapasespan%25CC%2583ol.jpg"},{"id":"3904585697963151858","published":"2015-10-07T03:41:00-07:00","updated":"2015-10-07T03:41:28-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQ0MjE0NDg4NzM5Cm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/10\/unete-accent-on-you-el-programa-de.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/3904585697963151858","title":"\u00danete a Accent on You, el programa de pr\u00e1cticas de Accenture.","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-teXL0BGug84\/VhT2s36d3aI\/AAAAAAAAF0A\/UqaKuUUvt2o\/s1600\/6229529_l.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"480\" src=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-teXL0BGug84\/VhT2s36d3aI\/AAAAAAAAF0A\/UqaKuUUvt2o\/s640\/6229529_l.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Trabajo interesante, formaci\u00f3n, innovaci\u00f3n y un futuro. Bienvenid@ a Accent on You, nuestro Programa de Pr\u00e1cticas, donde descubrir\u00e1s el apasionante mundo de la Consultor\u00eda.<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Te ofrecemos pr\u00e1cticas formativas durante 5 \u00f3 6 meses, remuneradas econ\u00f3micamente y a tiempo parcial por ma\u00f1ana o tarde, seg\u00fan elijas, para compaginarlas con tus estudios.&nbsp;<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Participar\u00e1s en innovadores proyectos de consultor\u00eda para grandes empresas nacionales e internacionales. Ver\u00e1s c\u00f3mo tus aportaciones se incorporar\u00e1n a las soluciones presentadas a los clientes teniendo impacto en el desarrollo del proyecto.&nbsp;<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Buscamos estudiantes de Grados e Ingenier\u00edas Superiores, F\u00edsicos y Matem\u00e1ticos, con nivel alto de ingl\u00e9s, valor\u00e1ndose positivamente franc\u00e9s y\/o alem\u00e1n e inter\u00e9s por el mundo de la consultor\u00eda.<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Visita incorporate.accenture.com\/ofertas e introduce tu CV en la oferta \u201cAccent on You, Programa de Pr\u00e1cticas\u201d, indica la referencia FE-STUDENTDAY16<\/span><\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"image":"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-teXL0BGug84\/VhT2s36d3aI\/AAAAAAAAF0A\/UqaKuUUvt2o\/s640\/6229529_l.jpg"},{"id":"8206431932051452400","published":"2015-10-07T03:04:00-07:00","updated":"2015-10-02T03:07:03-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQzNzgwNDIzMjkzCm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/10\/eserp-business-school-ofrece-una-beca.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/8206431932051452400","title":"ESERP Business School ofrece una beca de 1000\u20ac para M\u00e1ster a los visitantes del Welcome Day","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<h2 style=\"text-align: center;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">&nbsp;Por la ma\u00f1ana en el MSWD se sortear\u00e1 entre los presentes una beca de 1.000 euros para uno de los mejores M\u00e1sters de Empresa de Madrid<\/span><\/h2>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-Ol9kaqnUmUo\/Vg5WbAKOD8I\/AAAAAAAAFtQ\/k-VeI_bfXKU\/s1600\/ceremonia-de-graduacion-eserp.png\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"228\" src=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-Ol9kaqnUmUo\/Vg5WbAKOD8I\/AAAAAAAAFtQ\/k-VeI_bfXKU\/s640\/ceremonia-de-graduacion-eserp.png\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">La Escuela de Negocios ESERP apuesta por los MBA con especializaci\u00f3n e incorpora las \u00faltimas tendencias en su oferta de programas M\u00e1ster. Adem\u00e1s, pone a disposici\u00f3n de su alumnado una activa Plataforma de Empleo que les ofrece la posibilidad de optar a un puesto de trabajo donde desarrollar su carrera profesional as\u00ed como realizar pr\u00e1cticas en reconocidas empresas donde ponen en pr\u00e1ctica los conocimientos que diariamente van adoptando. El elevado porcentaje de \u00e9xito supera m\u00e1s del 89% de colocaci\u00f3n de todos los alumnos que al iniciar sus estudios estaba en desempleo o han accedido a un puesto de mayor responsabilidad dentro de su misma empresa desarrollando cargos de perfil executive.<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/span>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">ESERP Business School celebra anualmente en todas sus sedes el Sal\u00f3n del Empleo Executive como punto de encuentro entre los alumnos, ex alumnos de ESERP y sociedad en general con las mejores empresas nacionales y multinacionales, en b\u00fasqueda de ejecutivos con talento<\/span><br \/>\n<br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Gracias a la participaci\u00f3n en el Madrid Student Welcome Day, ESERP ofrecer\u00e1 a todos los interesados una beca de descuento &nbsp;por importe de 1000\u20ac para estudiar un M\u00e1ster en cualquiera de sus Sedes sitas en Espa\u00f1a durante la convocatoria que iniciar\u00e1 en octubre de 2016.<\/span><\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"labels":["Una beca de 1000 Euros"],"image":"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-Ol9kaqnUmUo\/Vg5WbAKOD8I\/AAAAAAAAFtQ\/k-VeI_bfXKU\/s640\/ceremonia-de-graduacion-eserp.png"},{"id":"4402046224882869986","published":"2015-10-06T08:34:00-07:00","updated":"2015-10-06T08:42:29-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQ0MTQ2MTQ5MzM0Cm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/10\/en-madrid-tambien-puedes-ayudar-hazte.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/4402046224882869986","title":"En Madrid tambi\u00e9n puedes ayudar: hazte voluntario universitario!","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-eX63Jsgfk3Y\/VhPo2BFovsI\/AAAAAAAAFzs\/IKTDRAYLJt4\/s1600\/6a00d8341bfb1653ef017c31b005dc970b.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\"><img border=\"0\" height=\"426\" src=\"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-eX63Jsgfk3Y\/VhPo2BFovsI\/AAAAAAAAFzs\/IKTDRAYLJt4\/s640\/6a00d8341bfb1653ef017c31b005dc970b.jpg\" width=\"640\" \/><\/span><\/a><\/div>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">En <span id=\"goog_885711640\"><\/span><a href=\"http:\/\/www.ciong.org\/\">Cooperaci\u00f3n Internacional ON<span id=\"goog_885711641\"><\/span>G<\/a> estamos convencidos de que los j\u00f3venes pueden ser protagonistas de un profundo cambio social, \u00a1hoy y ahora! Creemos que pueden hacer mucho por mejorar el mundo desde la ra\u00edz, a trav\u00e9s del servicio a los dem\u00e1s, el voluntariado y el emprendimiento social. &nbsp;Por eso, llevamos trabajando m\u00e1s de 20 a\u00f1os por un objetivo: una juventud solidaria. Y es que estamos convencidos de que una actitud solidaria de los j\u00f3venes es la base sobre la que construir una sociedad mejor.<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">Es lo que hacen, por ejemplo \u2013desde hace a\u00f1os- voluntarios como los que visitan a los ni\u00f1os hospitalizados de La Paz, en Madrid. Teatro, cuentacuentos, manualidades, entregas de regalos, talleres, juegos\u2026 Los voluntarios de <a href=\"http:\/\/www.ciong.org\/\">Cooperaci\u00f3n Internacional ONG<\/a> inventan mil maneras de hacer que \u2018La Pajarera\u2019 sea un lugar donde los ni\u00f1os se olviden de que est\u00e1n enfermos. A ello se dedican en cuerpo y alma, junto a los de numerosas entidades, que dedican parte de su tiempo a alegrar la vida a los ni\u00f1os que pasan una temporada ingresados.<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">Estos voluntarios ofrecer\u00e1n su testimonio en el Madrid Student Welcome Day, para hacer llegar a los j\u00f3venes la incre\u00edble experiencia de reservar parte de tu tiempo para regalarlo desinteresadamente a quienes m\u00e1s lo necesitan. Sonia Rozas, asegura que del voluntariado con estos enfermos se llevan \u201cla alegr\u00eda de los ni\u00f1os que nos esperan cada semana, sus risas, achuchones... Todo lo que das al ni\u00f1o te lo devuelve con creces. Y adem\u00e1s descubres el valor del compromiso y aprendes a trabajar en equipo\u201d.<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\"><a href=\"http:\/\/www.ciong.org\/\">\u00a1\u00danete y forma parte del cambio!<\/a><\/span><\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"labels":["Solidaridad","Vountariado universitario en Madrid"],"image":"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-eX63Jsgfk3Y\/VhPo2BFovsI\/AAAAAAAAFzs\/IKTDRAYLJt4\/s640\/6a00d8341bfb1653ef017c31b005dc970b.jpg"},{"id":"3203009592492921213","published":"2015-10-06T07:10:00-07:00","updated":"2015-10-06T07:10:50-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQ0MTQwNjUwNjc3Cm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/10\/especial-recibimiento-los-estudiantes.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/3203009592492921213","title":"Especial recibimiento a los estudiantes chinos","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-v7G5u5Kf28E\/VhPWDi15rMI\/AAAAAAAAFzQ\/V_KuVQ_b94k\/s1600\/estudiantes_chinos.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"360\" src=\"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-v7G5u5Kf28E\/VhPWDi15rMI\/AAAAAAAAFzQ\/V_KuVQ_b94k\/s640\/estudiantes_chinos.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Por parte de la Embajada de China en Espa\u00f1a, contaremos con la presencia el Encargado de Negocios de la Embajada, Sr.Huang Yazhong asistir\u00e1 en nombre del embajador<\/span><\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"image":"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-v7G5u5Kf28E\/VhPWDi15rMI\/AAAAAAAAFzQ\/V_KuVQ_b94k\/s640\/estudiantes_chinos.jpg"},{"id":"1637064970739809767","published":"2015-10-06T07:04:00-07:00","updated":"2015-10-06T07:05:08-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQ0MTQwMzA4NzgyCm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/10\/todo-sobre-la-comunidad-de-madrid-carne.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/1637064970739809767","title":"Todo sobre la comunidad de Madrid: carn\u00e9 joven, inforjoven, excursiones por la regi\u00f3n...","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-zQ9Zg-O3C4Q\/VhPUWsAOhBI\/AAAAAAAAFzE\/vIMi-R1irPw\/s1600\/comunidadMadrid.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"448\" src=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-zQ9Zg-O3C4Q\/VhPUWsAOhBI\/AAAAAAAAFzE\/vIMi-R1irPw\/s640\/comunidadMadrid.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<span style=\"text-align: left;\"><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><b>PODEROSAS RAZONES PARA VISITAR EL STAND DE LA COMUNIDAD DE MADRID<\/b><\/span><\/span><\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: left;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">En la Comunidad de Madrid hemos pensado en todo lo que necesitas para sacar el m\u00e1ximo partido a tu estancia internacional y lo hemos tra\u00eddo a nuestro stand en el Madrid Student Welcome Day, donde no s\u00f3lo encontrar\u00e1s publicaciones en papel sino que tambi\u00e9n te informaremos y orientaremos sobre las m\u00faltiples actividades culturales, de naturaleza y de turismo activo que ofrece nuestra Comunidad.<\/span><\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: left;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Adem\u00e1s el personal de Inforjoven, la Oficina de la Juventud, estar\u00e1 informando sobre el carn\u00e9 joven y las fant\u00e1sticas ofertas, descuentos y planes a los que te da acceso. Asimismo, te explicar\u00e1n cuales son los servicios generales y &nbsp;de asesor\u00eda especializada (jur\u00eddica, de estudios, de salud) que ofrecen de forma gratuita.<\/span><\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: left;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Tanto la Turismo Madrid, como Inforjoven disponen de apps gratuitas (Madrid 5D y Carn\u00e9 Joven Madrid, respectivamente) que te ayudar\u00e1n a organizar tu tiempo y a planificar todo tipo de actividades que compartir con amigos, planes tranquilos o activos, excursiones de un d\u00eda o escapadas de fin de semana, para los d\u00edas soleados y para cuando hace fr\u00edo tambi\u00e9n\u2026 &nbsp;\u00a1Tenemos un poco de todo especialmente para ti!<\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: left;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/span><\/div>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/span>\n<\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"image":"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-zQ9Zg-O3C4Q\/VhPUWsAOhBI\/AAAAAAAAFzE\/vIMi-R1irPw\/s640\/comunidadMadrid.jpg"},{"id":"4248170427062151168","published":"2015-10-06T06:52:00-07:00","updated":"2015-10-06T06:53:07-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQ0MTM5NTg3NTY2Cm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/10\/quieres-disfrutar-de-una-ruta-de-tapas.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/4248170427062151168","title":"\u00bfQuieres disfrutar de una ruta de tapas por el Madrid de los Austrias y el Barrio de las Letras?","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-rkTa3HiVtEE\/VhPSHaFz8hI\/AAAAAAAAFy4\/A9nOSk6Uyjo\/s1600\/velazquez.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"366\" src=\"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-rkTa3HiVtEE\/VhPSHaFz8hI\/AAAAAAAAFy4\/A9nOSk6Uyjo\/s640\/velazquez.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Vel\u00e1zquez Espa\u00f1ol para Extranjeros te da la bienvenida en el Madrid Student Welcome Day. \u00bfHas pensado en todo lo que te pierdes cuando visitas una ciudad y no te comunicas con facilidad en el idioma nativo? Aprovecha la oportunidad de hablar espa\u00f1ol en Madrid con Vel\u00e1zquez Espa\u00f1ol para Extranjeros.<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">\u00bfQuieres disfrutar de una ruta de tapas por el Madrid de los Austrias y el Barrio de las Letras? El Madrid hist\u00f3rico y sus tapas m\u00e1s conocidas te esperan en el stand de Vel\u00e1zquez. Podr\u00e1s conversar con nuestros profesores de espa\u00f1ol y conocer tu nivel.<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Tambi\u00e9n podr\u00e1s compartir tus primeros momentos madrile\u00f1os con tus amig@s, haci\u00e9ndote una foto en nuestro espacio y obteniendo una matr\u00edcula gratis para los cursos de espa\u00f1ol de Vel\u00e1zquez.<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Y sin olvidarnos de los estudiantes espa\u00f1oles que vienen a Madrid, que tendr\u00e1n profesores de ingl\u00e9s en el stand para conocer su nivel y c\u00f3mo conseguir un nivel B2 para la beca Erasmus.<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Vis\u00edtanos en el Madrid Student Welcome Day y en www.velazquezschool.com&nbsp;<\/span><\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"image":"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-rkTa3HiVtEE\/VhPSHaFz8hI\/AAAAAAAAFy4\/A9nOSk6Uyjo\/s640\/velazquez.jpg"},{"id":"646235153790791921","published":"2015-10-06T06:47:00-07:00","updated":"2015-10-07T10:14:36-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQ0MjM4MDc2NjUwCm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/10\/los-40-principales-en-el-mswd.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/646235153790791921","title":"Los 40 principales en el MSWD con Jorge S\u00e1nchez","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<h2 style=\"text-align: center;\">\n<span style=\"color: #990000;\">Jorge S\u00e1nchez, DJ de los 40 principales<br \/>Desde las 12:00 estar\u00e1 en el escenario del MSWD con la mejor m\u00fasica<\/span><\/h2>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-7czI3j0nCMw\/VhJYnMrUgFI\/AAAAAAAAFw0\/BJRZA1zeOFU\/s1600\/jorgeSanchez.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"526\" src=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-7czI3j0nCMw\/VhJYnMrUgFI\/AAAAAAAAFw0\/BJRZA1zeOFU\/s640\/jorgeSanchez.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<div>\n<span style=\"color: #990000;\"><br \/><\/span><\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<\/div>\n<div style=\"font-family: Verdana, Arial, Helvetica, sans-serif; text-align: center;\">\n<span style=\"color: #660000;\"><b>Jorge S\u00e1nchez&nbsp;<\/b>pinchar\u00e1 de 12:30 a 13:30 y en todos los huecos que seg\u00fan escaleta haya entre esa hora y las 17:00 (m\u00e1s o menos)<\/span><\/div>\n<div style=\"font-family: Verdana, Arial, Helvetica, sans-serif; text-align: center;\">\n<br \/><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, Arial, Helvetica, sans-serif;\"><u>https:\/\/twitter.com\/JorgeSanchez40<\/u><\/span><\/div>\n<\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"labels":["M\u00fasica"],"image":"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-7czI3j0nCMw\/VhJYnMrUgFI\/AAAAAAAAFw0\/BJRZA1zeOFU\/s640\/jorgeSanchez.jpg"},{"id":"1854969512689930493","published":"2015-10-06T05:02:00-07:00","updated":"2015-10-07T03:24:46-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQ0MjEzNDg2MjA3Cm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/10\/sorteo-de-tarjetas-isic-y-de-dos-banos.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/1854969512689930493","title":"Sorteo de tarjetas ISIC, talleres multilingual y dos ba\u00f1os \u00e1rabes","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<br \/>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-PqyMAOE4ek4\/VhO4RKzkZAI\/AAAAAAAAFyo\/aMr4CdGgzpc\/s1600\/isic-card.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"404\" src=\"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-PqyMAOE4ek4\/VhO4RKzkZAI\/AAAAAAAAFyo\/aMr4CdGgzpc\/s640\/isic-card.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">ISIC, International Student Identity Card lleva muchos a\u00f1os trabajando para facilitar la vida del estudiante y en un d\u00eda como este, el carn\u00e9 internacional de estudiante, no pod\u00eda faltar.&nbsp;<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">El 10 de octubre, podr\u00e1s conseguir GRATIS tu carn\u00e9 ISIC, dado que se efectuar\u00e1 el sorteo de varias tarjetas que te dar\u00e1n la oportunidad de acceder a m\u00e1s de 50.000 descuentos a nivel mundial. &nbsp;Y no s\u00f3lo eso\u2026 adem\u00e1s podr\u00e1s participar en varios sorteos cortes\u00eda de nuestros partners:<\/span><br \/>\n<br \/>\n<ul style=\"text-align: left;\">\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Sorteo de una tarjeta regalo consistente en ba\u00f1o y masaje para dos personas en Hammam Al \u00c1ndalus&nbsp;<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Sorteo de un mes de&nbsp;suscripci\u00f3n&nbsp;GRATIS, valorado en 300 \u20ac, para 2 personas en&nbsp;MILINGUAL.com (para participar en este sorteo debes estar inscrito previamente en uno de los talleres Milingual).<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Y como en el mundo del estudiante, la formaci\u00f3n es esencial, ISIC Espa\u00f1a te invita a vivir la experiencia Milingual, una forma diferente de aprender idiomas, a trav\u00e9s de la puesta en marcha de dos talleres que se celebrar\u00e1n en la galer\u00eda de cristal a las 12:30 y a las 17:30 y tendr\u00e1n una hora de duraci\u00f3n. Inscr\u00edbete gratis en &nbsp;www.milingual.com\/page\/welcomeday.<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Tampoco te olvides de acercarte al stand de ISIC Espa\u00f1a donde los estudiantes podr\u00e1n solicitar informaci\u00f3n y recoger diferentes vales y regalos cortes\u00eda de las marcas que trabajan con nosotros.<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">ISIC el pasaporte del mundo del estudiante te da la bienvenida a Madrid.&nbsp;<\/span><\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"image":"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-PqyMAOE4ek4\/VhO4RKzkZAI\/AAAAAAAAFyo\/aMr4CdGgzpc\/s640\/isic-card.jpg"},{"id":"5916105171332783746","published":"2015-10-05T08:38:00-07:00","updated":"2015-10-05T08:39:09-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQ0MDU5NTQ5Njc2Cm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/10\/mswd-schedule.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/5916105171332783746","title":"MSWD Schedule","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-glmFvYDV-P8\/VhKZO1VT40I\/AAAAAAAAFxk\/A4sxag5GmiQ\/s1600\/Palacio-e1387745324918.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"350\" src=\"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-glmFvYDV-P8\/VhKZO1VT40I\/AAAAAAAAFxk\/A4sxag5GmiQ\/s640\/Palacio-e1387745324918.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\"><b>S\u00e1bado 10 de Octubre de 2015.<\/b><\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\"><b>Galer\u00eda de Cristal del Ayuntamiento de Madrid<\/b><\/span><br \/>\n<ul style=\"text-align: left;\">\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">10.30 Apertura de puertas y todos prevenidos.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">11.00 Bienvenida y presentaci\u00f3n de la jornada<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">11.15\/12.30 Sorteos I y presentaciones&nbsp;<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">12.30\/13.30 DJ Jorge S\u00e1nchez, de los 40 Principales<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">13.30\/14.15 Acto institucional con presencia de la Alcaldesa de Madrid<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">14.15\/18.20 Presentaciones &nbsp;(entre las 15.50\/17.00 Sorteos II)<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">18.20\/19.20 Sorteos III<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">19.20\/19.30 Canci\u00f3n Desperados (Heineken)<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">19.30\/21.00 DJ \u00d3scar Mart\u00ednez de los 40 Principales<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">21.00 Despedida y cierre<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"image":"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-glmFvYDV-P8\/VhKZO1VT40I\/AAAAAAAAFxk\/A4sxag5GmiQ\/s640\/Palacio-e1387745324918.jpg"},{"id":"4724329043046785719","published":"2015-10-03T08:53:00-07:00","updated":"2015-10-06T08:53:45-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQ0MTQ2ODI1MTQyCm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/10\/concurso-sorteo-al-estudiante-mejor.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/4724329043046785719","title":"Concurso-Sorteo al estudiante mejor embajador de Madrid","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-nMV6XuYKVb4\/Vg_4WLAwXEI\/AAAAAAAAFv0\/Uqbao1nxQyA\/s1600\/concursoMejorEmbajador.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"318\" src=\"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-nMV6XuYKVb4\/Vg_4WLAwXEI\/AAAAAAAAFv0\/Uqbao1nxQyA\/s640\/concursoMejorEmbajador.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<h3 style=\"text-align: left;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: small; font-weight: normal;\">Do you want to win two plane tickets to bring to friends or family members to Madrid?<br \/>Contest for the best student\u00b4s &nbsp;best video or photo<br \/>All you have to do is take a picture or video (1 minute maximum) with two or more students in Madrid.<br \/>Fun, original, and attractive pictures and\/or videos<\/span><\/h3>\n<div>\n<h2 style=\"text-align: center;\">\n<span style=\"color: #990000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Contest- Lottery \"Madrid\u00b4s Best Embassador\"<\/span><\/h2>\n<div>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">1st prize consists of two plane tickes with IBERIA EXPRESS (subject to availibity) to bring two friends or family members to the city during your stay as a student in Madrid. Said tickets must originate from a European city with a direct flight to Madrid. It also includes a paid two-night stay in a 4 star hotel in Madrid, where the guests will stay in a double room with breakfast for two nights. Two guided tours, 2 Metro Cards, and 2 tickets for the tourist bus will also be awarded. Subject to availibility.&nbsp;<\/span><\/div>\n<div>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">To participate:<\/span><\/div>\n<div>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><b>a)<\/b> Must be a student in Madrid at some point during the 2015-2016 school year.&nbsp;<\/span><\/div>\n<div>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><b>b)<\/b> Have a picture and\/or video of no more than one minute where the following elements appear in addition to the contestant:<\/span><\/div>\n<div>\n<ul style=\"text-align: left;\">\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">ROYAL PALACE<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">CALAMARE SANDWICH<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">PLAZAS CIBELES AND NEPUTNO (from the soccer point of view)<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">PUERTA DE ALCAL\u00c1<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">LAS MENINAS<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">OSO AND MADRO\u00d1O (Bear and the tree in Sol)<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">KILOMETER 0- PUERTA DEL SOL<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">An intangible aspect should also be apparent, that coexist in an transversal form with all of the previous ideas, of MADRID AND ITS WAY OF LIFE, ITS PEOPLE.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<div>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><b>c)<\/b> The contestant must verify that all the imagesd or videos are c ompletely original, made by him or herself, and thus have rights to all the material.&nbsp;<\/span><\/div>\n<div>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><b>d)<\/b> Upload it to a social network through the promotion made on EasyPromos (fFacebook, Twitter, or Instagram) with the hashtag #ViveMadrid<\/span><\/div>\n<div>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><b>e)<\/b> Sign up on the contestant sign up page where you should give the video or image a title, accept the rules and legal consent, and as such certify the rights of the uploaded videos and photos.&nbsp;<\/span><\/div>\n<div>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><b>f)<\/b> The images should be published on the timeline of the participant until at least the December 31st, 2015.<\/span><\/div>\n<div>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><b>g)<\/b> Resgitratino deadline: From the day of the event (October 10th, 2015) until November 20th, 2015.&nbsp;<\/span><\/div>\n<div>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><b>h)<\/b> The prize should be enjoyed before March 31st, 2016.<\/span><\/div>\n<div>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><b>i)<\/b> MSWD reserves the right (not exclusively) to reproduce on news media and our own promotions and show liberally any of the participant\u00b4s images as those of the winner. In no instance can this image be transfered to third parties, unless authorized by the author. Participants are responsible for there not being any third party rights over their works.&nbsp;<\/span><\/div>\n<\/div>\n<div>\n<span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/span><\/div>\n<div>\n<span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\">(spanish)<\/span><\/div>\n<div>\n<span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\"><\/span><br \/>\n<div>\n<span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\">BASES DEL CONCURSO:<\/span><\/div>\n<span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\">\n<\/span>\n<div>\n<span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/span><\/div>\n<span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\">\n<div>\n1\u00ba Premio: 2 billetes de avi\u00f3n desde una ciudad europea, con IBERIA EXPRESS (sujeto a disponibilidad de fechas), para traer a dos amigos o familiares a la ciudad durante tu estancia en Madrid + 2 noches de hotel, + 2 Visitas guiadas + dos Madrid Card + dos tickets para el bus tur\u00edstico.&nbsp;<\/div>\n<div>\n<br \/><\/div>\n<div>\n2\u00ba Para entrar en el sorteo se requiere:<\/div>\n<div>\na) Ser estudiante en Madrid al menos durante alg\u00fan periodo del curso 15-16<\/div>\n<div>\nb) Realizaci\u00f3n de una foto y\/o v\u00eddeo de una duraci\u00f3n m\u00e1xima de un minuto en el que aparezca uno de estos elementos adem\u00e1s del concursante:<\/div>\n<div>\n<ul style=\"text-align: left;\">\n<li>PALACIO REAL<\/li>\n<li>BOCATA DE CALAMARES<\/li>\n<li>CIBELES Y NEPTUNO (desde un punto de vista futbol)<\/li>\n<li>PUERTA DE ALCAL\u00c1<\/li>\n<li>LAS MENINAS<\/li>\n<li>OSO Y MADRO\u00d1O<\/li>\n<li>KILOMETRO 0 - PUERTA EL SOL<\/li>\n<li>MADRID Y SU ESTILO DE VIDA, SU GENTE (Icono intangible, que coexiste de forma transversal con todos los anteriores)<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<div>\n<div>\nc) Subirla a una red social (Facebook, Twitter o Instagram) bajo el hashtag: #ViveMadrid<\/div>\n<div>\nd) El concursante debe inscribirse en el formulario del concurso donde deber\u00e1n dar el t\u00edtulo del v\u00eddeo o fotograf\u00eda subido, (derechos que ceden al MSWD, para su difusi\u00f3n) a trav\u00e9s de la web studentwelcomeday.com o directamente en:<\/div>\n<div>\n&nbsp;facebook.com\/madridstudentwelcomeday<\/div>\n<div>\ne) Las im\u00e1genes deben permanecer publicadas en el timeline del participante hasta al menos el 31 de diciembre de 2015<\/div>\n<div>\nf) Plazo de inscripci\u00f3n: desde el d\u00eda del evento (10 de octubre 2015) hasta el 20 de noviembre de 2015<\/div>\n<div>\ng) El premio se deber\u00e1 disfrutar antes del 31 de marzo de 2016<\/div>\n<div>\nh) MSWD se reserva el derecho para reproducir en soportes informativos y promocionales propios y exponer de manera libre cualquiera de las im\u00e1genes de los participantes as\u00ed como la que haya resultado premiada. En ning\u00fan caso se ceder\u00e1n a terceros, salvo autorizaci\u00f3n expresa del autor.&nbsp;<\/div>\n<\/div>\n<\/span><\/div>\n<div>\n<br \/><\/div>\n<\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"image":"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-nMV6XuYKVb4\/Vg_4WLAwXEI\/AAAAAAAAFv0\/Uqbao1nxQyA\/s640\/concursoMejorEmbajador.jpg"},{"id":"7848487020010527681","published":"2015-10-03T08:21:00-07:00","updated":"2015-10-03T08:21:43-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQzODg1NzAzMTc0Cm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/10\/madrid-destino.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/7848487020010527681","title":"Madrid Destino","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">La oficina de Turismo del Ayuntamiento de Madrid, principal promotor del MSWD, repartir\u00e1 entre todos los participantes la primera edici\u00f3n de la \"Gu\u00eda de Madrid para el estudiante\", un cat\u00e1logo de posibilidades para aprovechar lo mejor de nuestra ciudad.<\/span><br \/>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-u_xUmzh_4lM\/Vg_yX00uL4I\/AAAAAAAAFvc\/JHljYoMYfNI\/s1600\/Depositphotos_72656225_original.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"426\" src=\"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-u_xUmzh_4lM\/Vg_yX00uL4I\/AAAAAAAAFvc\/JHljYoMYfNI\/s640\/Depositphotos_72656225_original.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<br \/><\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"image":"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-u_xUmzh_4lM\/Vg_yX00uL4I\/AAAAAAAAFvc\/JHljYoMYfNI\/s640\/Depositphotos_72656225_original.jpg"},{"id":"4091928670911182876","published":"2015-10-03T08:19:00-07:00","updated":"2015-10-06T08:53:04-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQ0MTQ2Nzg0NTE3Cm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/10\/la-comunidad-de-madrid-presentara-los.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/4091928670911182876","title":"La Comunidad de Madrid presentar\u00e1 a los estudiantes mil posibilidades de turismo","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">La oficina de Turismo de la Comunidad de Madrid ofrecer\u00e1 a los estudiantes un cat\u00e1logo con todas las posibilidades de la regi\u00f3n: rutas de monta\u00f1a, visitas al Escorial, Aranjuez, Chinch\u00f3n, Alcal\u00e1, los grandes lagos, etc.&nbsp;<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">Adem\u00e1s, presentar\u00e1 la nueva aplicaci\u00f3n para m\u00f3viles:<\/span><br \/>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-JIfVINOVW8Q\/Vg_xjWAIXjI\/AAAAAAAAFvU\/gszBNMchgec\/s1600\/comunidadMadrid.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"334\" src=\"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-JIfVINOVW8Q\/Vg_xjWAIXjI\/AAAAAAAAFvU\/gszBNMchgec\/s640\/comunidadMadrid.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<br \/><\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"image":"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-JIfVINOVW8Q\/Vg_xjWAIXjI\/AAAAAAAAFvU\/gszBNMchgec\/s640\/comunidadMadrid.jpg"},{"id":"8595749087715110183","published":"2015-10-03T07:56:00-07:00","updated":"2015-10-07T09:38:19-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQ0MjM1ODk5MTk4Cm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/10\/250-euros-tarjeta-regalo-para-una-de.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/8595749087715110183","title":"250 Euros Tarjeta regalo para una de las mejores tiendas de outlets de lujo","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-mSPccc2WUAk\/VhVKbb-9xhI\/AAAAAAAAF1A\/pWhfric_L6o\/s1600\/LZV%2B008A%2BSS%2B12-17.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"426\" src=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-mSPccc2WUAk\/VhVKbb-9xhI\/AAAAAAAAF1A\/pWhfric_L6o\/s640\/LZV%2B008A%2BSS%2B12-17.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<br \/>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: justify;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">Las Rozas Village es una experiencia de compras \u00fanica que alberga, en las afueras de Madrid m\u00e1s de 150 boutiques de las mejores marcas nacionales e internacionales. Es un destino de shopping delicioso, con sus boutiques al aire libre repartidas por las calles que simulan un pueblo con sus casitas. Adem\u00e1s de las tiendas tambi\u00e9n podemos encontrar caf\u00e9s, bares y restaurantes que le podr\u00e1n dar un dulce final feliz a nuestra visita.<\/span><\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: justify;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">Si vas a pasar este curso acad\u00e9mico en Madrid, no puedes dejar de venir a conocerlo y recorrerte sus calles para incorporar a tu armario las m\u00e1s interesantes tendencias de moda que te convertir\u00e1n en el blanco de todas las miradas en clase o en las divertidas noches madrile\u00f1as. Seguro que repetir\u00e1s cuando venga la familia y as\u00ed aprovechar para hacer alg\u00fan regalo de cara a Navidades o llevarte un precioso recuerdo de alguna de las firmas nacionales e internacionales que all\u00ed se encuentran. Aristocracy, Bimba y Lola, &nbsp;Hoss, Bdba, Scalpers, El Ganso, Hackett, Rituals, Furla, Timberland, Tienda oficial del Real Madrid, Tommy Hilfiger, Pepe Jeans y Quicksilver muchas m\u00e1s\u2026<\/span><\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: justify;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">Tendr\u00e1s la oportunidad de conocer esta especial experiencia de shopping porque el d\u00eda de la Madrid Student Welcome Day estar\u00e1 en el Palacio de Cibeles para compartir con vosotros numerosas sorpresas. Entregar\u00e1n a todos aquellos que se acerquen al stand un VIP Shopping Experience en las Rozas Village que incluye el transporte desde el centro de Madrid, la invitaci\u00f3n a un refresco y una VIP card para que disfrutes de un 10% de descuento en tus compras*. Adem\u00e1s sortear\u00e1n una Gift Card valorada en 250 \u20ac \u00a1Ya no tienes excusa porque te llevamos hasta la puerta!<\/span><\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: justify;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">Para que la experiencia sea completa, en su Stand te podr\u00e1s apuntar a uno de los 2 Workshops de estilismo que se celebrar\u00e1n a las 13.00h y las 17.00h. Ac\u00e9rcate al stand al llegar y reserva tu plaza.<\/span><\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: justify;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">\u00bfQuieres saber m\u00e1s sobre Las Rozas Village? Pues visita nuestra web www.lasrozasvillage.com &nbsp;o s\u00edguenos en las redes sociales:<\/span><\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: justify;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">www.facebook.com\/lasrozasvillage<\/span><\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: justify;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">www.instagram.com\/lasrozasvillage&nbsp;<\/span><\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: justify;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">www.twitter.com\/lasrozasvillage&nbsp;<\/span><\/div>\n<\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"image":"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-mSPccc2WUAk\/VhVKbb-9xhI\/AAAAAAAAF1A\/pWhfric_L6o\/s640\/LZV%2B008A%2BSS%2B12-17.jpg"},{"id":"7288421800715294101","published":"2015-10-03T07:50:00-07:00","updated":"2015-10-06T04:58:54-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQ0MTMyNzM0NjAyCm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/10\/2-cursos-gratis-en-el-extranjero.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/7288421800715294101","title":"2 Cursos Gratis en el Extranjero","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<h2 style=\"text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/www.eurocentres.com\/es\"><span style=\"color: #cc0000;\">Eurocentres<\/span><\/a><span style=\"color: #660000;\"> sortear\u00e1 2 cursos en el extranjero (2 semanas y matr\u00edcula) en el destino que elijan.<\/span><\/h2>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-UAnwxPSw6mA\/Vg_q9b5BcRI\/AAAAAAAAFvE\/ulBc5PhmM_0\/s1600\/slider_earlybird_herbst.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"360\" src=\"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-UAnwxPSw6mA\/Vg_q9b5BcRI\/AAAAAAAAFvE\/ulBc5PhmM_0\/s640\/slider_earlybird_herbst.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-q81tyk-3UyQ\/VhO3CtLAb-I\/AAAAAAAAFyg\/RaaBNblbhiw\/s1600\/BLOG%2BInfo%2BEUROCENTRES%2B%2BMSWD.png\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" src=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-q81tyk-3UyQ\/VhO3CtLAb-I\/AAAAAAAAFyg\/RaaBNblbhiw\/s1600\/BLOG%2BInfo%2BEUROCENTRES%2B%2BMSWD.png\" \/><\/a><\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<br \/><\/div>\n<br \/><\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"image":"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-UAnwxPSw6mA\/Vg_q9b5BcRI\/AAAAAAAAFvE\/ulBc5PhmM_0\/s640\/slider_earlybird_herbst.jpg"},{"id":"5909575051297524632","published":"2015-10-03T07:35:00-07:00","updated":"2015-10-03T07:35:09-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQzODgyOTA5NDM3Cm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/10\/saludo-de-bienvenida-de-la-alcadesa-de.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/5909575051297524632","title":"Saludo de bienvenida de la Alcadesa de Madrid","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/span>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">La Alcaldesa de Madrid recibir\u00e1 a los estudiantes y les dirigir\u00e1 unas palabras de bienvenida a las 13:00<\/span><br \/>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-gkZD1e4DHJ8\/Vg_nUAdKu2I\/AAAAAAAAFus\/AFLNqPi8Wgg\/s1600\/mediaKit3.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"360\" src=\"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-gkZD1e4DHJ8\/Vg_nUAdKu2I\/AAAAAAAAFus\/AFLNqPi8Wgg\/s640\/mediaKit3.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<br \/><\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"image":"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-gkZD1e4DHJ8\/Vg_nUAdKu2I\/AAAAAAAAFus\/AFLNqPi8Wgg\/s640\/mediaKit3.jpg"},{"id":"5367506596517117969","published":"2015-10-03T07:28:00-07:00","updated":"2015-10-03T07:28:24-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQzODgyNTA0NTg5Cm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/10\/cerveza-heineken-en-el-mswd.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/5367506596517117969","title":"Cerveza Heineken en el MSWD","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<h2 style=\"text-align: center;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Heineken: Cerveza y m\u00fasica<\/span><\/h2>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-Tqb2PGQBkmo\/Vg_lqEHvG7I\/AAAAAAAAFug\/6q1IwIEdko4\/s1600\/BBK4.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"212\" src=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-Tqb2PGQBkmo\/Vg_lqEHvG7I\/AAAAAAAAFug\/6q1IwIEdko4\/s320\/BBK4.jpg\" width=\"320\" \/><\/a><\/div>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">&nbsp;Heineken eestar\u00e1 durante todo el d\u00eda repartiendo cervezas en el MSWD y nos traer\u00e1 al grupo Desperados en concierto<\/span><\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"image":"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-Tqb2PGQBkmo\/Vg_lqEHvG7I\/AAAAAAAAFug\/6q1IwIEdko4\/s320\/BBK4.jpg"},{"id":"4861571574357098585","published":"2015-10-03T03:27:00-07:00","updated":"2015-10-08T01:28:56-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQ0MjkyOTM2NzQ1Cm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/10\/esqui-desde-mswd.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/4861571574357098585","title":"Esqu\u00ed desde MSWD","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: left;\">\n<a href=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-uTf2Odz7FfA\/Vg-rQSy-CmI\/AAAAAAAAFuI\/WKZD-YJE4PQ\/s1600\/Esqui-Atudem-2.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"424\" src=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-uTf2Odz7FfA\/Vg-rQSy-CmI\/AAAAAAAAFuI\/WKZD-YJE4PQ\/s640\/Esqui-Atudem-2.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">Esqu\u00eda en Sierra Nevada desde el Welcome Day<\/span><\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">Con 120 pistas balizadas, distribuidas en 105 kil\u00f3metros esquiables, Sierra Nevada proporciona uno de los dominios equivales m\u00e1s amplios y atractivos del Sur de Europa. La estaci\u00f3n invernal granadina, la m\u00e1s meridional del continente, destaca por el mayor desnivel esquiable de Espa\u00f1a (1.200 metros), por la amplitud de sus pistas y por el pisado diario de las pendientes (m\u00e1s de 389 hect\u00e1reas acondicionadas por m\u00e1quinas), con trazados para todos los niveles, limpios, amplios y sin obst\u00e1culos.<\/span><\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\"><b><u>Sierra Nevada te da la bienvenida sorteando entre los asistentes al MSWD:<\/u><\/b><\/span><\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\"><b><u>5 noches de alojamiento y 5 d\u00edas de forfait para 2 personas&nbsp;<\/u><\/b><\/span><\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">(fechas: 13-18\/12 \u00f3 3-8\/04)<\/span><\/div>\n<div>\n<br \/><\/div>\n<div style=\"text-align: left;\">\n<h2>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">\n<\/span><\/h2>\n<\/div>\n<\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"image":"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-uTf2Odz7FfA\/Vg-rQSy-CmI\/AAAAAAAAFuI\/WKZD-YJE4PQ\/s640\/Esqui-Atudem-2.jpg"},{"id":"3578136452282159474","published":"2015-10-03T02:12:00-07:00","updated":"2015-10-03T08:01:39-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQzODg0NDk5NTAyCm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/10\/coches-para-madrid.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/3578136452282159474","title":"Coches para Madrid","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<h2 style=\"text-align: center;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Se van a sortear entre los presentes 8 premios de tickets para Alquilar Coches Respiro en Madrid<\/span><\/h2>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/span>\n<br \/>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-KHOiNsyxzuI\/Vg-aZfV3CaI\/AAAAAAAAFt4\/UFzoHerzJbc\/s1600\/car-sharing-respiro-madrid.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><img border=\"0\" height=\"434\" src=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-KHOiNsyxzuI\/Vg-aZfV3CaI\/AAAAAAAAFt4\/UFzoHerzJbc\/s640\/car-sharing-respiro-madrid.jpg\" width=\"640\" \/><\/span><\/a><\/div>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/span>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Entre los estudiantes que acudan al MSWD se dar\u00e1n 8 premios (1 de 100 \u20ac 2 de 50 \u20ac y 6 de 25 \u20ac) para USOS Respiro.&nbsp;<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">A todos aquellos que se den de alta les ofrecer\u00e1n 10\u20ac de descuento.<\/span><\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"image":"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-KHOiNsyxzuI\/Vg-aZfV3CaI\/AAAAAAAAFt4\/UFzoHerzJbc\/s640\/car-sharing-respiro-madrid.jpg"},{"id":"6017015385526528194","published":"2015-10-02T02:32:00-07:00","updated":"2015-10-02T02:32:06-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQzNzc4MzI2MjU5Cm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/10\/empaqueta-tus-maletas-y-vuela-con.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/6017015385526528194","title":"Empaqueta tus maletas y vuela con Welcome Day","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<br \/>\n<br \/>\n<h2 style=\"text-align: center;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Consigue un vuelo gratis!!<\/span><\/h2>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-P-JmEGtIAow\/Vg5PA6euxJI\/AAAAAAAAFro\/IhRs8cVRavk\/s1600\/packlink%2B%25281%2529.png\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"82\" src=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-P-JmEGtIAow\/Vg5PA6euxJI\/AAAAAAAAFro\/IhRs8cVRavk\/s400\/packlink%2B%25281%2529.png\" width=\"400\" \/><\/a><\/div>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/span>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">\u201cPacklink llega para hacerte el Erasmus m\u00e1s f\u00e1cil. \u00a1Ll\u00e9vate todo contigo! Ahora podr\u00e1s empaquetar tus maletas y todo lo que necesites y consigue un vuelo gratis. Te esperamos en Madrid Student Welcome Day y te contaremos c\u00f3mo conseguirlo\u201d<\/span><\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"image":"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-P-JmEGtIAow\/Vg5PA6euxJI\/AAAAAAAAFro\/IhRs8cVRavk\/s400\/packlink%2B%25281%2529.png"},{"id":"6828852940988363499","published":"2015-10-01T07:08:00-07:00","updated":"2015-10-06T07:12:46-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQ0MTQwNzY2MTgyCm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/10\/concierto-desperados.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/6828852940988363499","title":"Concierto Desperados","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<h2 style=\"text-align: center;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Concierto Desperados en el MSWD<\/span><\/h2>\n<div style=\"text-align: center;\">\n<span style=\"font-size: 7pt; font-stretch: normal; text-indent: -24px;\">&nbsp;<\/span><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; text-indent: -24px;\"><span style=\"font-stretch: normal;\">&nbsp;<\/span>Ser\u00e1 justo antes de la sesi\u00f3n de Oscar Mart\u00ednez<\/span><\/div>\n<div class=\"MsoNormal\">\n<o:p><\/o:p><\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BXgIiU7CfCQ\"><img border=\"0\" height=\"302\" src=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-EOihAgewET8\/Vg0-CoKZRgI\/AAAAAAAAFrM\/TYFcqdJIrRQ\/s640\/desperados.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: left;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Desperados patrocina la zona de Restauraci\u00f3n done encontrar\u00e1s cerveza Desperados y comida (bocadillos, s\u00e1ndwiches y comida mexicana)<\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: left;\">\n<\/div>\n<ul style=\"text-align: left;\">\n<li><span lang=\"EN-GB\" style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; text-indent: -18pt;\"><a href=\"https:\/\/twitter.com\/desperados_es\"><span lang=\"ES\">https:\/\/twitter.com\/desperados_es<\/span><\/a><\/span><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-stretch: normal; text-indent: -18pt;\">&nbsp;&nbsp;<\/span><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/desperados.ES?fref=ts\" style=\"font-family: Verdana, sans-serif; text-indent: -18pt;\"><span lang=\"EN-GB\"><span lang=\"ES\">https:\/\/www.facebook.com\/desperados.ES?fref=ts<\/span><\/span><\/a><\/li>\n<\/ul>\n<br \/>\n<div class=\"MsoListParagraphCxSpFirst\" style=\"mso-list: l0 level1 lfo1; text-indent: -18.0pt;\">\n<o:p><\/o:p><\/div>\n<div class=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\" style=\"mso-list: l0 level1 lfo1; text-indent: -18.0pt;\">\n<o:p><\/o:p><\/div>\n<div class=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\" style=\"mso-list: l0 level1 lfo1; text-indent: -18.0pt;\">\n<o:p><\/o:p><\/div>\n<br \/>\n<div class=\"MsoListParagraphCxSpLast\" style=\"mso-list: l0 level1 lfo1; text-indent: -18.0pt;\">\n<o:p><\/o:p><\/div>\n<\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"image":"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-EOihAgewET8\/Vg0-CoKZRgI\/AAAAAAAAFrM\/TYFcqdJIrRQ\/s640\/desperados.jpg"},{"id":"4740420489369901374","published":"2015-10-01T06:33:00-07:00","updated":"2015-10-05T04:43:37-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQ0MDQ1NDE3Mjk5Cm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/10\/actividades-del-instituto-cervantes-en.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/4740420489369901374","title":"Actividades del Instituto Cervantes en el MSWD","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<h2 style=\"text-align: center;\">\n<b><span style=\"color: #660000;\">El Instituto Cervantes os da la\nbienvenida a Madrid en el Welcome Day<\/span><\/b><\/h2>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<\/div>\n<div class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: 0.0001pt; text-align: justify;\">\n<div style=\"font-family: Verdana, Arial, Helvetica, sans-serif; font-size: 11px; text-align: start;\">\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-YcNUtmQLEM0\/VhJiW2hERQI\/AAAAAAAAFxM\/jelwsZBZXo4\/s1600\/cervantes.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"245\" src=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-YcNUtmQLEM0\/VhJiW2hERQI\/AAAAAAAAFxM\/jelwsZBZXo4\/s400\/cervantes.jpg\" width=\"400\" \/><\/a><\/div>\n<br \/><\/div>\n<div style=\"font-family: Verdana, Arial, Helvetica, sans-serif; font-size: 11px; text-align: start;\">\n<span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\">Nos gustar\u00eda que vuestra estancia, adem\u00e1s de agradable y divertida, sea lo m\u00e1s provechosa posible de cara a vuestra inmersi\u00f3n cultural y ling\u00fc\u00edstica.<\/span><\/div>\n<div style=\"font-family: Verdana, Arial, Helvetica, sans-serif; font-size: 11px; text-align: start;\">\n<span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\">Por ello, el pr\u00f3ximo d\u00eda 10 de octubre queremos contar con vosotros y que particip\u00e9is en nuestras actividades programadas durante todo el d\u00eda:<\/span><\/div>\n<div style=\"font-family: Verdana, Arial, Helvetica, sans-serif; font-size: 11px; text-align: start;\">\n<span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/span><\/div>\n<div style=\"font-family: Verdana, Arial, Helvetica, sans-serif; font-size: 11px; text-align: start;\">\n<span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\">o&nbsp;&nbsp;&nbsp;En el escenario principal:<\/span><\/div>\n<div style=\"font-family: Verdana, Arial, Helvetica, sans-serif; font-size: 11px; text-align: start;\">\n<span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\">&nbsp; &nbsp;- Una divertida clase de espa\u00f1ol<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/span><\/div>\n<div style=\"font-family: Verdana, Arial, Helvetica, sans-serif; font-size: 11px; text-align: start;\">\n<span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\">o&nbsp;&nbsp;&nbsp;En nuestro&nbsp;<em>stand<\/em>:<\/span><\/div>\n<div style=\"font-family: Verdana, Arial, Helvetica, sans-serif; font-size: 11px; text-align: start;\">\n<br \/>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\">Pruebas de nivel de espa\u00f1ol AVE Global (<\/span><a data-mce-href=\"http:\/\/www.ave.cervantes.es\/\" href=\"http:\/\/www.ave.cervantes.es\/\" style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\" target=\"_blank\">www.ave.cervantes.es<\/a><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\">)<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\">Ejercicios de ex\u00e1menes oficiales DELE (<\/span><a data-mce-href=\"http:\/\/www.dele.cervantes.es\/\" href=\"http:\/\/www.dele.cervantes.es\/\" style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\" target=\"_blank\">www.dele.cervantes.es<\/a><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\">&nbsp;)<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\">Sorteos<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\">Regalos y material promocional del Instituto Cervantes.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\">\u00a1Y muchas sorpresas m\u00e1s!<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\">Vis\u00edtanos en:&nbsp;<\/span><a data-mce-href=\"http:\/\/www.cervantes.es\/\" href=\"http:\/\/www.cervantes.es\/\" style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\" target=\"_blank\">www.cervantes.<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"image":"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-YcNUtmQLEM0\/VhJiW2hERQI\/AAAAAAAAFxM\/jelwsZBZXo4\/s400\/cervantes.jpg"},{"id":"2711442600498277809","published":"2015-10-01T03:32:00-07:00","updated":"2015-10-01T06:54:43-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQzNzA3NjgzMDQ1Cm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/09\/bienvenido-madrid.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/2711442600498277809","title":"Bienvenido a Madrid","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<h2 style=\"text-align: center;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">\u00a1Madrid te da la bienvenida!<\/span><\/h2>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-58BNuhzdSh0\/VgfHPemz_-I\/AAAAAAAAFj4\/5cl-upUzYA0\/s1600\/Madrid-2-1160x400.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"219\" src=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-58BNuhzdSh0\/VgfHPemz_-I\/AAAAAAAAFj4\/5cl-upUzYA0\/s640\/Madrid-2-1160x400.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/span>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Si eres uno de los m\u00e1s de 30.000 extranjeros y 45.000 espa\u00f1oles de diferentes provincias del pa\u00eds, que cada a\u00f1o vienen a Madrid a continuar sus estudios queremos darte la bienvenida.&nbsp;<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/span>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Acabas de llegar a una ciudad, todo est\u00e1 por descubrir y en Madrid Welcome Student Day te lo vamos a ense\u00f1ar.&nbsp;<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/span>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><b>S\u00e1bado 10 de octubre, Galer\u00eda de Cristal del Palacio de Cibeles. Desde las 11 a las 21 horas podr\u00e1s acceder a &nbsp;toda la informaci\u00f3n acad\u00e9mica, cultural, gastron\u00f3mica, l\u00fadica, de ocio y servicios, de inter\u00e9s para ti que te ofrece la ciudad.<\/b><\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><b><br \/><\/b><\/span>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Madrid Welcome Student Day es una fiesta de bienvenida: habr\u00e1 actuaciones culturales, m\u00fasica en directo, conferencias, sorteos, sorpresas, stands, las t\u00edpicas tapas de Madrid y una gran pantalla gigante para no perder detalle. Y unas palabras de la alcaldesa de la ciudad, Manuela Carmena.&nbsp;<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/span>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">\u00a1No te puedes perder la primera gran bienvenida que Madrid est\u00e1 preparando para ti!<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/span>\n<span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\"><span style=\"color: #660000;\">La entrada es gratuita previa inscripci\u00f3n a trav\u00e9s del&nbsp;<\/span><a href=\"http:\/\/www.studentwelcomeday.com\/#inscripcion\"><span style=\"color: #cc0000;\"><b>formulario de esta web<\/b><\/span><\/a><span style=\"color: #660000;\">.<\/span><\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">En este blog te informaremos de todas las novedades y los servicios a los que podr\u00e1s acceder.&nbsp;<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Nos vemos el s\u00e1bado 10 de octubre.<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">\u00a1Bienvenido!\u00a1Bienvenida!<\/span><\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"image":"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-58BNuhzdSh0\/VgfHPemz_-I\/AAAAAAAAFj4\/5cl-upUzYA0\/s640\/Madrid-2-1160x400.jpg"},{"id":"3968578824369488973","published":"2015-09-30T11:59:00-07:00","updated":"2015-10-06T06:49:30-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQ0MTM5MzcwMDEwCm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/09\/sorteo-de-cursos-de-espanol-gratis.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/3968578824369488973","title":"Sorteo de cursos de espa\u00f1ol gratis","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<a href=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-lB6jTN0aEJk\/VgwwuVC32nI\/AAAAAAAAFqE\/ujIBpS6RZpw\/s1600\/estudiante.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"425\" src=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-lB6jTN0aEJk\/VgwwuVC32nI\/AAAAAAAAFqE\/ujIBpS6RZpw\/s640\/estudiante.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><span style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px; color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: xx-small; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; line-height: normal; orphans: auto; text-align: left; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 1; word-spacing: 0px;\"><\/span><br \/>\n<span style=\"color: #274e13; font-family: Verdana, sans-serif;\">EF Education First, Escuela Internacional de idiomas os da la bienvenida a Madrid, estaremos&nbsp; presentes en el&nbsp; MSWD y ofreceremos un descuento especial para todos los visitantes de este evento&nbsp;que quieran aprender o mejorar su Espa\u00f1ol en nuestra escuela EF de Madrid.<br \/>Tambi\u00e9n habr\u00e1 un sorteo de 2 semanas de curso de Espa\u00f1ol intensivo en EF &nbsp;Madrid.<br \/>Ac\u00e9rcate a nuestro stand para participar en el sorteo y saber m\u00e1s sobre nuestro m\u00e9todo que te garantiza subir de nivel cada 8-10 semanas de curso.<br \/>Si eres nuevo en Madrid nos gustar\u00eda darte algunos datos interesantes sobre esta maravillosa ciudad:<br \/>&nbsp;<\/span><br \/>\n<ul style=\"text-align: left;\">\n<li><span style=\"color: #274e13; font-family: Verdana, sans-serif;\">Es la segunda&nbsp; ciudad con m\u00e1s \u00e1rboles en el mundo (+ de 300.000).<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul style=\"text-align: left;\">\n<li><span style=\"color: #274e13; font-family: Verdana, sans-serif;\">Es la segunda&nbsp; ciudad con m\u00e1s fuentes en el mundo.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul style=\"text-align: left;\">\n<li><span style=\"color: #274e13; font-family: Verdana, sans-serif;\">Es la ciudad con la tienda de Zara m\u00e1s grande del mundo (Situada en la Calle Serrano, milla de oro).<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul style=\"text-align: left;\">\n<li><span style=\"color: #274e13; font-family: Verdana, sans-serif;\">Es la ciudad con el parque urbano m\u00e1s grande del mundo (Casa de campo).<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul style=\"text-align: left;\">\n<li><span style=\"color: #274e13; font-family: Verdana, sans-serif;\">Es la ciudad con el palacio real m\u00e1s grande de Europa.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul style=\"text-align: left;\">\n<li><span style=\"color: #274e13; font-family: Verdana, sans-serif;\">El Prado es la pinacoteca m\u00e1s grande del mundo.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul style=\"text-align: left;\">\n<li><span style=\"color: #274e13; font-family: Verdana, sans-serif;\">Tiene el restaurante m\u00e1s antiguo del mundo y el&nbsp; tercero donde se come mejor seg\u00fan la revista Forbes (Bot\u00edn)<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<span style=\"color: #274e13;\"><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\">Puedes saber m\u00e1s sobre nuestra ciudad leyendo nuestro&nbsp;<\/span><a data-mce-href=\"http:\/\/www.ef.com\/blog\/language\/madrid-infographic\/\" href=\"http:\/\/www.ef.com\/blog\/language\/madrid-infographic\/\" style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\">Infographic sobre Madrid<\/a><\/span><br \/>\n<span style=\"color: #274e13; font-family: Verdana, sans-serif;\">Tambi\u00e9n te recomendamos estos art\u00edculos sobre los&nbsp;<a data-mce-href=\"http:\/\/www.ef.com\/blog\/language\/3-reasons-why-i-learned-spanish-and-why-you-should-too\/\" href=\"http:\/\/www.ef.com\/blog\/language\/3-reasons-why-i-learned-spanish-and-why-you-should-too\/\">beneficios de aprender Espa\u00f1ol<\/a>&nbsp;y la manera&nbsp;<a data-mce-href=\"http:\/\/www.ef.com\/blog\/language\/how-to-learn-spanish-faster\/\" href=\"http:\/\/www.ef.com\/blog\/language\/how-to-learn-spanish-faster\/\">m\u00e1s r\u00e1pida de aprender<\/a>&nbsp;este idioma.<\/span><br \/>\n<div style=\"text-align: left;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/span><\/div>\n<\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"image":"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-lB6jTN0aEJk\/VgwwuVC32nI\/AAAAAAAAFqE\/ujIBpS6RZpw\/s640\/estudiante.jpg"},{"id":"2969112203921532920","published":"2015-09-30T04:56:00-07:00","updated":"2015-09-30T04:56:51-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQzNjE0MjExMTc2Cm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/09\/video-invitacion-producido-por-madrid.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/2969112203921532920","title":"V\u00eddeo invitaci\u00f3n producido por Madrid Destino (Ayuntamiento de Madrid)","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<br \/><\/div>\n<h2 style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<span style=\"color: #cc0000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Haz clic en la imagen y mira este v\u00eddeo<\/span><\/h2>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<br \/><\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"https:\/\/youtu.be\/zyOTbXDmOtE\"><img border=\"0\" height=\"360\" src=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-Pkt1LfSMMi4\/VgvNk3R7jmI\/AAAAAAAAFps\/lnZ1X89PkcA\/s640\/videoAyuntamiento.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<br \/><\/div>\n<br \/><\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"image":"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-Pkt1LfSMMi4\/VgvNk3R7jmI\/AAAAAAAAFps\/lnZ1X89PkcA\/s640\/videoAyuntamiento.jpg"},{"id":"922895507619658085","published":"2015-09-30T00:36:00-07:00","updated":"2015-10-03T07:43:49-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQzODgzNDI5OTYyCm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/09\/ofertas-de-empleo-de-mswd.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/922895507619658085","title":"Ofertas de empleo de MSWD","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<h2 style=\"text-align: center;\">\n<span style=\"font-family: Verdana, sans-serif; text-align: left;\"><span style=\"color: #cc0000;\">Cursos gratuitos, becas para pr\u00e1cticas y estudios nacionales e internacionales, consejos para acceder a las empresas<\/span><\/span><\/h2>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<\/div>\n<div style=\"font-family: Verdana, Arial, Helvetica, sans-serif; font-size: 11px; text-align: center;\">\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-tc3Nfs1jHwc\/Vg_pnGvdGBI\/AAAAAAAAFu4\/uaVjV-UGsWc\/s1600\/Empleo-joven-958x538.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"358\" src=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-tc3Nfs1jHwc\/Vg_pnGvdGBI\/AAAAAAAAFu4\/uaVjV-UGsWc\/s640\/Empleo-joven-958x538.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<br \/><\/div>\n<div style=\"font-family: Verdana, Arial, Helvetica, sans-serif; font-size: 11px;\">\n<br \/><\/div>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><a data-mce-href=\"http:\/\/www.universia.es\/\" href=\"http:\/\/www.universia.es\/\">Universia<\/a>, referente internacional de relaci\u00f3n universitaria y de empleo juvenil, patrocina y se une a la celebraci\u00f3n del Madrid Student Welcome Day; para dar la bienvenida a todos los estudiantes que se han decidido por la Comunidad de Madrid para realizar sus estudios universitarios.<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Actualmente, Universia Espa\u00f1a integra 79 instituciones de educaci\u00f3n superior, representando a 1,5 millones de estudiantes y profesores \u00a1El 100% de la comunidad universitaria espa\u00f1ola!<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Desde Universia, te acompa\u00f1amos en esta importante etapa de tu vida con:<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Ofertas de empleo y pr\u00e1cticas profesionales en grandes empresas&nbsp;<a data-mce-href=\"http:\/\/www.emplea.universia.es\/\" href=\"http:\/\/www.emplea.universia.es\/\">http:\/\/www.emplea.universia.es\/<\/a><\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Cursos gratuitos, becas para pr\u00e1cticas y estudios nacionales e internacionales, consejos para acceder a las empresas<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">&nbsp;<a data-mce-href=\"http:\/\/noticias.universia.es\/\" href=\"http:\/\/noticias.universia.es\/\">http:\/\/noticias.universia.es\/<\/a><\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Buscador de estudios: para facilitarte la elecci\u00f3n de tu centro de estudios y sus modalidades<\/span><br \/>\n<a data-mce-href=\"http:\/\/www.universia.es\/estudios\/busqueda-avanzada\/\" href=\"http:\/\/www.universia.es\/estudios\/busqueda-avanzada\/\"><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">http:\/\/www.universia.es\/estudios\/busqueda-avanzada\/<\/span><\/a><\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"labels":["Ofertas de empleo"],"image":"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-tc3Nfs1jHwc\/Vg_pnGvdGBI\/AAAAAAAAFu4\/uaVjV-UGsWc\/s640\/Empleo-joven-958x538.jpg"},{"id":"8789172892342110451","published":"2015-09-29T10:28:00-07:00","updated":"2015-09-29T10:28:37-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQzNTQ3NzE3NTI3Cm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/09\/llama-casa-sin-preocupaciones.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/8789172892342110451","title":"\u00a1Llama a casa sin preocupaciones!","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><strong>Llamar a casa y contar a amigos y familiares lo bien que se est\u00e1 aqu\u00ed<\/strong>, es una necesidad b\u00e1sicas y para ello no hay mejor opci\u00f3n que .Tuenti. que ha presentado una&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.tuenti.com\/movil\/erasmus\">p\u00e1gina para dar a conocer las ventajas de su servicio<\/a>&nbsp;a los Erasmus en Espa\u00f1a.<\/span><br \/>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-Q2N8Od6Ol2I\/VgrKPYIzOSI\/AAAAAAAAFok\/88c2VljpCxg\/s1600\/tuenti.png\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"186\" src=\"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-Q2N8Od6Ol2I\/VgrKPYIzOSI\/AAAAAAAAFok\/88c2VljpCxg\/s320\/tuenti.png\" width=\"320\" \/><\/a><\/div>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/span>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Los clientes pueden llamar a&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.tuenti.com\/movil\/llamadas-internacionales\">36 destinos internacionales<\/a>, incluyendo n\u00fameros de tel\u00e9fono fijos y m\u00f3viles,&nbsp;<strong>sin que les cueste m\u00e1s<\/strong>&nbsp;utilizando las llamadas de VozDigital, incluidas en cualquiera de sus tarifas mensuales. Adem\u00e1s, cualquiera puede&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.tuenti.com\/movil\/pruebanos\">probar la experiencia .Tuenti<\/a>&nbsp;antes de contratar una l\u00ednea m\u00f3vil de .Tuenti, sin cambiar de operador. \u00a1M\u00e1s f\u00e1cil no se puede poner!<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Por todo eso y porque los rincones, estilo de vida y mejor gastronom\u00eda (typical Spanish) merece ser compartida, instamos a los&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.tuenti.com\/movil\/erasmus\">estudiantes Erasmus<\/a>&nbsp;a que lo cuenten a amigos y familiares sin gastar m\u00e1s. Para ello, pueden pasarse por el stand de .Tuenti el pr\u00f3ximo 10 de octubre en el Madrid Student Welcome Day y comprar nuestra SIM. Si la compran en el stand de .Tuenti en el MWSD podr\u00e1n conseguir 5\u20ac adicionales. Por todo ello .Tuenti es la compa\u00f1\u00eda m\u00f3vil perfecta para estudiantes extranjeros en Espa\u00f1a.<\/span><br \/>\n<br \/><\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"image":"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-Q2N8Od6Ol2I\/VgrKPYIzOSI\/AAAAAAAAFok\/88c2VljpCxg\/s320\/tuenti.png"},{"id":"1341542313747939074","published":"2015-09-29T10:22:00-07:00","updated":"2015-09-29T10:22:29-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQzNTQ3MzQ5MzMxCm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/09\/zapper-lo-mas-original-del-mswd.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/1341542313747939074","title":"Zapper, lo m\u00e1s original del MSWD","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<h2 style=\"text-align: left;\">\n<br \/><div style=\"text-align: center;\">\n<span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\"><span style=\"color: #660000;\">El Producto m\u00e1s original del MSWD<\/span><\/span><\/div>\n<\/h2>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-Fl0T1i1KOS0\/VgrIm_CgxfI\/AAAAAAAAFoY\/pLb91QmKINk\/s1600\/google-play-Zapper.png\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"156\" src=\"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-Fl0T1i1KOS0\/VgrIm_CgxfI\/AAAAAAAAFoY\/pLb91QmKINk\/s320\/google-play-Zapper.png\" width=\"320\" \/><\/a><\/div>\n<div>\n<span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/span><\/div>\n<span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/span>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">\u00a1Olv\u00eddate de la cartera, de llevar dinero en efectivo o las ocasiones en que la banda magn\u00e9tica de la tarjeta se declara \u201cdemasiado usada\u201d como para funcionar!<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/span>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">\u00bfNo has fantaseado nunca con poder pagar presionando un simple bot\u00f3n con el m\u00f3vil? Esto es zapper: app gratuita para smartphones con la que poder pagar la cuenta en los restaurantes. \u00a1Olv\u00eddate de la cartera, de llevar dinero en efectivo o las ocasiones en que la banda magn\u00e9tica de la tarjeta se declara \u201cdemasiado usada\u201d como para funcionar! Zapper no te va a fallar. Tan s\u00f3lo debes descargarla en tu m\u00f3vil y tener suficiente bater\u00eda para poder usarla.&nbsp;<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/span>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Disponible para dispositivos Android, Iphone y Windows Phone, pudiendo acceder a su descarga gratuita a trav\u00e9s de Google Play, App Store y Windows Store.<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/span>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">\u00a1Ven a vernos! Zapper estar\u00e1 contigo en el Welcome Day para ayudarte con la configuraci\u00f3n de la app. Todos los que nos visit\u00e9is en el stand, recibir\u00e9is un bono de 3\u20ac para canjear en la zona de restauraci\u00f3n, adem\u00e1s de 0\u201950\u20ac de descuento para el resto de consumiciones. &nbsp;<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/span>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Porque no s\u00f3lo te facilitamos el pago, \u00a1te garantizamos siempre el mejor precio!<\/span><\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"image":"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-Fl0T1i1KOS0\/VgrIm_CgxfI\/AAAAAAAAFoY\/pLb91QmKINk\/s320\/google-play-Zapper.png"},{"id":"310556650034797293","published":"2015-09-27T10:23:00-07:00","updated":"2015-10-07T10:30:17-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQ0MjM5MDE3MTA2Cm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/10\/www.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/310556650034797293","title":"\u00a1Bienvenidos a PanoSpain!, donde los chinos descubren Espa\u00f1a","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<div align=\"center\" class=\"MsoNormal\" style=\"line-height: 107%; margin-bottom: 1.75pt; margin-left: 0cm; margin-right: .15pt; margin-top: 0cm; text-align: center; text-indent: 0cm;\">\n<span style=\"font-size: x-large;\"><b style=\"color: #660000; line-height: 107%; text-indent: 0cm;\"><span style=\"line-height: 107%;\">Presentaci\u00f3n:\nWeChat y Cuenta Oficial<\/span><\/b><span style=\"color: #660000; font-family: SimSun; line-height: 107%; text-indent: 0cm;\">\uff1a\u5168\u666f\u897f\u73ed\u7259 <\/span><b style=\"color: #660000; line-height: 107%; text-indent: 0cm;\"><span style=\"line-height: 107%;\">PanoSpain<\/span><\/b><\/span><\/div>\n<h2 style=\"line-height: 107%; margin-bottom: 4.45pt; margin-left: 0cm; margin-right: 0cm; margin-top: 0cm; text-align: center; text-indent: 0cm;\">\n<span style=\"color: #660000;\"><b><span style=\"font-size: x-large; line-height: 107%;\">\u00a1Bienvenidos\na PanoSpain!, donde los chinos descubren Espa\u00f1a.<\/span><\/b><\/span><\/h2>\n<div class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: .15pt; margin-left: -.25pt; margin-right: -.65pt; margin-top: 0cm;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">\u5168\u666f\u897f\u73ed\u7259 PanoSpain\uff08Panorama Espa\u00f1a\uff09es un medio independiente especializado en Espa\u00f1a.&nbsp;<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">Est\u00e1 basado\nen WeChat, la red social m\u00e1s utilizada entre los chinos (500 millones de\nusuarios activos). PanoSpain fue uno de los primeros en tomarse la iniciativa\n(desde finales del 2013).<\/span><\/div>\n<div align=\"left\" class=\"MsoNormal\" style=\"line-height: 107%; margin: 0cm 0cm 2.45pt; text-indent: 0cm;\">\n<br \/><\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-6Gb64KVSGCA\/VhVUvgVFAVI\/AAAAAAAAF1w\/3TiRoco05s4\/s1600\/pano2.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"280\" src=\"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-6Gb64KVSGCA\/VhVUvgVFAVI\/AAAAAAAAF1w\/3TiRoco05s4\/s640\/pano2.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<o:p><\/o:p><br \/>\n<div class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: 9.0pt; margin-left: -.25pt; margin-right: -.65pt; margin-top: 0cm;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: large;\">PanoSpain pretende construir una plataforma\ncomunicativa entre los chinos y Espa\u00f1a. Las instituciones y empresas ganar\u00edan\nm\u00e1s visibilidad entre los chinos saliendo de PanoSpain, gracias a la\nrepercusi\u00f3n con los otros contenidos relacionados con Espa\u00f1a dentro de la misma\nplataforma. Entre todos, se construye una imagen cada vez m\u00e1s completa y\npositiva de Espa\u00f1a. <\/span><o:p><\/o:p><\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-gpB5RlKubWw\/VhVU1IfOEkI\/AAAAAAAAF14\/Rt7gHqudOuw\/s1600\/pano3.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"244\" src=\"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-gpB5RlKubWw\/VhVU1IfOEkI\/AAAAAAAAF14\/Rt7gHqudOuw\/s640\/pano3.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<div class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: 9.0pt; margin-left: -.25pt; margin-right: -.65pt; margin-top: 0cm;\">\n<br \/><\/div>\n<br \/><\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"image":"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/-6Gb64KVSGCA\/VhVUvgVFAVI\/AAAAAAAAF1w\/3TiRoco05s4\/s640\/pano2.jpg"},{"id":"9219404060549490634","published":"2015-09-27T05:12:00-07:00","updated":"2015-10-07T05:12:47-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQ0MjE5OTY3NDk2Cm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/10\/erasmus-student-network-students.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/9219404060549490634","title":"Erasmus Student Network, Students helping students.","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-UueNEl_tYKo\/VhUMDW3gyjI\/AAAAAAAAF0g\/HdN-O74i7Y0\/s1600\/esn.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"278\" src=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-UueNEl_tYKo\/VhUMDW3gyjI\/AAAAAAAAF0g\/HdN-O74i7Y0\/s640\/esn.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Bajo esta premisa surge en 1989 ESN (Erasmus Student Network www.esn.org) en los albores del programa de becas Erasmus. Nace de la mano de la primera generaci\u00f3n de estudiantes Erasmus, que tras volver a su universidad de origen deciden ayudar a los estudiantes que vienen de intercambio a su ciudad.<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Y eso es lo que, 25 a\u00f1os despu\u00e9s, sigue haciendo ESN con su red de m\u00e1s de 14.500 voluntarios en 37 pa\u00edses, en m\u00e1s de 480 universidades y ayudando cada a\u00f1o a m\u00e1s de 190.000 estudiantes Erasmus.<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">En Madrid tenemos seis oficinas repartidas en la Universidad Complutense (ESN UCM www.esnucm.org), Universidad Aut\u00f3noma de Madrid (ESN UAM www.esnuam.org), Universidad Carlos III (ESN UC3M www.esnuc3m.org), Universidad Alcal\u00e1 de Henares (ESN UAH www.esn-uah.org), Universidad Rey Juan Carlos (ESN URJC) &nbsp;y Universidad Alfonso X el sabio (ESN UAX www.esnuax.org)<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Ac\u00e9rcate por nuestro stand e inf\u00f3rmate de todas la actividades que tenemos preparadas para ti, los viajes m\u00e1s locos y de las fiestas m\u00e1s animales que haremos para que no olvides este a\u00f1o. Adem\u00e1s, te informaremos acerca de la ESN Card, una tarjeta que te dar\u00e1 acceso a todas nuestras actividades y a incre\u00edbles descuentos en toda Europa.<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">\u00a1Bienvenidos al mejor a\u00f1o de vuestra vida!<\/span><\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"image":"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-UueNEl_tYKo\/VhUMDW3gyjI\/AAAAAAAAF0g\/HdN-O74i7Y0\/s640\/esn.jpg"},{"id":"7275548037398930058","published":"2015-09-27T04:24:00-07:00","updated":"2015-10-08T01:22:36-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQ0MjkyNTU2OTE0Cm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/09\/noticias-publicadas-en-diversos-medios.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/7275548037398930058","title":"Noticias publicadas en diversos medios","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<h2 style=\"text-align: center;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">MSWD En los medios<\/span><a href=\"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-oVwayJvap54\/VgfRuNi0vuI\/AAAAAAAAFkc\/SOI3bHWSlMU\/s1600\/periodicos.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"194\" src=\"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-oVwayJvap54\/VgfRuNi0vuI\/AAAAAAAAFkc\/SOI3bHWSlMU\/s640\/periodicos.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/h2>\n<ul style=\"text-align: left;\">\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">16\/09\/2015:&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.teinteresa.es\/espana\/sociedad\/Madrid-bienvenida-universitarios-extranjeros-MSWD_0_1432057587.html\">\"Madrid dar\u00e1 la bienvenida a casi 100.000 estudiantes\"<\/a>, TeInteresa.es<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">16\/09\/2015: <a href=\"http:\/\/noticias.universia.es\/cultura\/noticia\/2015\/09\/16\/1131284\/capital-da-bienvenida-estudiantes-extranjeros-madrid-student-welcome-day.html\">\"La capital da la bienvenida a los estudiantes extranjeros en el Madrid Student Welcome Day<\/a>\", Universia.es<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">16\/09\/2015: <a href=\"http:\/\/noticias.lainformacion.com\/educacion\/estudiantes\/madrid-dara-la-bienvenida-a-casi-100-000-universitarios-extranjeros-y-espanoles-el-proximo-10-de-octubre-en-el-mswd_Vi7lelOeDHAjA0cBltaqG3\/\">\"Madrid dar\u00e1 la bienvenida a casi 100.000 universitarios extranjeros y espa\u00f1oles el pr\u00f3ximo 10 de octubre en el MSWD\"<\/a>, LaInformacion.com<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">9\/9\/2015: \"<a href=\"http:\/\/www.abc.es\/familia-ocio\/20150909\/abci-madrid-student-welcome-bienvenida-201509091206.html\">Casi 80.000 estudiantes tanto extranjeros como nacionales preparan su llegada a la capital<\/a>\", ABC.es<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">16\/9\/2015: \"<a href=\"http:\/\/www.europapress.es\/campusvivo\/actualidad-universitaria\/noticia-madrid-dara-bienvenida-100000-universitarios-extranjeros-espanoles-evento-unico-europa-20150916154639.html\">Madrid dar\u00e1 la bienvenida a 100.000 universitarios extranjeros y espa\u00f1oles en un evento \u00fanico en Europa<\/a>\", EuropaPress.es<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">16\/9\/2015: \"<a href=\"http:\/\/www.lavanguardia.com\/local\/madrid\/20150916\/54435299053\/madrid-dara-su-primera-bienvenida-oficial-a-30-000-estudiantes-extranjeros.html\">La ciudad de Madrid ofrecer\u00e1 el 10 de octubre, por primera vez, una fiesta oficial de bienvenida, con stands informativos, m\u00fasica en directo, tapas y sorteos<\/a>\", LaVanguardia.com<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">16\/9\/2015: \"<a href=\"http:\/\/www.abc.es\/madrid\/20150916\/abci-madrid-estudiantes-201509161607.html\">El Ayuntamiento de Madrid y la Comunidad de Madrid, a trav\u00e9s de Aluni.net, dar\u00e1n la bienvenida a m\u00e1s de 100.000 estudiantes extranjeros y nacionales que comienzan este a\u00f1o sus estudios universitarios en la capital, mediante el evento \u00abMadrid Student Welcome Day\u00bb (MSWD) que se celebrar\u00e1 el pr\u00f3ximo 10 de octubre en el Palacio de Cibeles de Madrid<\/a>\", ABC.es<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">16\/9\/2015: \"<a href=\"http:\/\/news.microsoft.com\/es-es\/2015\/09\/16\/microsoft-surface-da-la-bienvenida-a-los-estudiantes-que-se-formaran-en-madrid\/\">Microsoft Surface da la bienvenida a los estudiantes que se formar\u00e1n en Madrid<\/a>\", en Microsoft.com<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">21\/09\/2015:&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.adndelseguro.com\/es\/actualidad\/companias\/axa-assistance-se-suma-la-iniciativa-madrid-student-welcome-day\">AXA Assistance se suma a la iniciativa Madrid Student Welcome Day<\/a>, en&nbsp;http:\/\/www.adndelseguro.com\/<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">24\/09\/2015: \"<a href=\"http:\/\/www.20minutos.es\/noticia\/2563640\/0\/madrid-jornada-acogida\/100000-universitarios-nuevo\/curso-10-octubre\/\">La jornada, que se desarrollar\u00e1 desde las 11:00 horas hasta las 21:00 horas, acoger\u00e1 diferentes stands con informaci\u00f3n que aportar\u00e1n universidades, instituciones y empresas sobre la oferta de actividades y servicios que pueden ser de utilidad para su estancia (tarifas telef\u00f3nicas, alquiler de vivienda o coche, seguros m\u00e9dicos o centros de idiomas, entre muchos otros) y que les ayudar\u00e1n a ubicarse en la que ser\u00e1 su ciudad durante los pr\u00f3ximos a\u00f1os. Adem\u00e1s, acudir\u00e1n m\u00e1s de 40 empresas que buscar\u00e1n entre los universitarios a futuros trabajadores.<\/a>\", 20minutos.es<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">8\/10\/2010, <a href=\"http:\/\/www.aprendemas.com\/es\/blog\/orientacion-academica\/madrid-da-la-bienvenida-a-los-estudiantes-de-espana-y-del-mundo\/\">\"Madrid da la bienvenida a estudiantes de Espa\u00f1a y del mundo\"<\/a>, en Aprendemas.com&nbsp;<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"labels":["MSWD en prensa"],"image":"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-oVwayJvap54\/VgfRuNi0vuI\/AAAAAAAAFkc\/SOI3bHWSlMU\/s640\/periodicos.jpg"},{"id":"631923612534382615","published":"2015-09-27T03:46:00-07:00","updated":"2015-09-30T00:29:44-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQzNTk4MTg0NTI2Cm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/09\/microsoft-estara-presente-en-el-mswd-y.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/631923612534382615","title":"Microsoft estar\u00e1 presente en el MSWD y ofrecer\u00e1 descuentos a los estudiantes","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<h2 style=\"text-align: center;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Microsoft estar\u00e1 en el MSWD<\/span><\/h2>\n<div style=\"text-align: center;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Ofrecer\u00e1 a los estudiantes el nuevo Surface 3<\/span><\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/news.microsoft.com\/es-es\/2015\/09\/16\/microsoft-surface-da-la-bienvenida-a-los-estudiantes-que-se-formaran-en-madrid\/\"><img border=\"0\" height=\"237\" src=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-AmUqdxGVPnk\/VgfIiSXnmSI\/AAAAAAAAFkA\/TXlTd5UgbaI\/s400\/Surface-3-1024x608.png\" width=\"400\" \/><\/a><\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: left;\">\n<span style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\"><span style=\"color: #660000;\">Microsoft Surface estar\u00e1 en Madrid Student Welcome Day para darte la bienvenida a la ciudad. En su stand podr\u00e1s conocer a fondo <\/span><span style=\"color: #cc0000;\"><b><a href=\"http:\/\/news.microsoft.com\/es-es\/2015\/09\/16\/microsoft-surface-da-la-bienvenida-a-los-estudiantes-que-se-formaran-en-madrid\/\">Surface Pro 3 y Surface 3 con Wws 10<\/a><\/b> <\/span><span style=\"color: #660000;\">y &nbsp;llevarte un 10% de descuento. &nbsp;<\/span><\/span><\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: left;\">\n<br \/><\/div>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: left;\">\n<br \/><\/div>\n<div>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/span><\/div>\n<\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"image":"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-AmUqdxGVPnk\/VgfIiSXnmSI\/AAAAAAAAFkA\/TXlTd5UgbaI\/s400\/Surface-3-1024x608.png"},{"id":"6121812365294308526","published":"2015-09-27T03:15:00-07:00","updated":"2015-10-01T06:55:27-07:00","etag":"\"GtyIIQmNmmUjEA0nwhSqMElCJ1g\/dGltZXN0YW1wOiAxNDQzNzA3NzI3NjgxCm9mZnNldDogLTI1MjAwMDAwCg\"","url":"http:\/\/studentwelcomeday.blogspot.com\/2015\/09\/madrid-is-waiting-for-you.html","selfLink":"https:\/\/www.googleapis.com\/blogger\/v3\/blogs\/1915779507309280418\/posts\/6121812365294308526","title":"Welcome to Madrid!","content":"<div dir=\"ltr\" style=\"text-align: left;\" trbidi=\"on\">\n<h2 style=\"text-align: center;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Welcome to Madrid<\/span><\/h2>\n<div style=\"text-align: center;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">You just arrived to a city waiting to be discovered, and MSWD will help you do it.&nbsp;<\/span><\/div>\n<br \/>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-58BNuhzdSh0\/VgfHPemz_-I\/AAAAAAAAFj0\/nABNhdMfs2c\/s1600\/Madrid-2-1160x400.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"220\" src=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-58BNuhzdSh0\/VgfHPemz_-I\/AAAAAAAAFj0\/nABNhdMfs2c\/s640\/Madrid-2-1160x400.jpg\" width=\"640\" \/><\/a><\/div>\n<b style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/b>\n<br \/>\n<div style=\"text-align: center;\">\n<b style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Saturday, October 10th, Galer\u00eda de Cristal del Palacio de Cibeles.<\/b><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">\n<b style=\"font-family: Verdana, sans-serif;\"><span style=\"color: #660000;\">Entrance is free and you can sign up&nbsp;<\/span><a href=\"http:\/\/www.studentwelcomeday.com\/#inscripcion\"><span style=\"background-color: white; color: #990000;\">here<\/span><\/a><\/b><span style=\"color: #990000; font-family: Verdana, sans-serif;\">.<\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">\n<span style=\"color: #990000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/span><\/div>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><b>From 11am to 9pm <\/b>you\u00b4ll have access to all the academic, cultural, gastronomic, fun, leisure, and services that interest you.&nbsp;<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/span>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">If you are one of the more than 30.000 foreigners and 45.000 Spaniards from different parts of the country who come to Madrid every year to continue their studies, we want to welcome you.&nbsp;<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/span>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">There will be cultural performances and live music, conferences, lotteries, surprises, and a huge screen so that you don\u00b4t miss a thing.&nbsp;<\/span><br \/>\n<br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">On this blog, we\u00b4ll keep you informed of all the new activities and services that are available to you. We\u00b4ll see you the October 10th.<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/span>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\">Mayor of the capital, Manuela Carmena will also be there to welcome you personally.<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #660000; font-family: Verdana, sans-serif;\"><br \/><\/span>\n<br \/>\n<div class=\"separator\" style=\"clear: both; text-align: center;\">\n<a href=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-DRd4VB-bDcY\/VgfBS1un59I\/AAAAAAAAFjc\/29LWcGpbskE\/s1600\/14289591677885.jpg\" imageanchor=\"1\" style=\"margin-left: 1em; margin-right: 1em;\"><img border=\"0\" height=\"200\" src=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-DRd4VB-bDcY\/VgfBS1un59I\/AAAAAAAAFjc\/29LWcGpbskE\/s400\/14289591677885.jpg\" width=\"400\" \/><\/a><\/div>\n<br \/><\/div>\n","author":{"displayName":"aluni madrid"},"image":"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-58BNuhzdSh0\/VgfHPemz_-I\/AAAAAAAAFj0\/nABNhdMfs2c\/s640\/Madrid-2-1160x400.jpg"}]